原來班藍屍已經大規模咁登記成為陪審員，目的大家心知肚明

原來班藍屍已經做緊，佢大規模咁登記成為陪審員，目的大家心知肚明，要幫手叫黃絲朋友報名:
申請程序好簡單，只需要
1.申請信
2.填好ROP-18 form:

[url]
[/url]
3.學歷證明

就算你唔想做
都傳俾你身邊
*支持嚴正執法嘅朋友*

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

你條LINK代碼多左個br 用唔到
幫你補返

大學生收到通知信唔代表做左架，要回信ROP18 Form架喂

利申 已回信

Thx

今晚返去抄post開係上班台

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

未畢業可以做？

我收完上面個MSG之後收到下面個MSG, 邊個先係伏

有人説呢啲 cases 就算係暴動罪都去唔到 High Court 審，所以用唔著陪審員。

📡📡
小心 ！登記做陪審團，是假料！😠

人事登記處處長已經有所有合資格人士的資料不用登記的！

不要受騙！入咗啲資料畀人用！
___________________________________________________________________

之後我search過下連登

【暴動罪係未必有陪審團】 魚革三人暴動案就係區院審判三年

點check自己係咪做左？

支持機場

打28254668問 主理陪審團事務書記辦事處

俾大家參考

班藍屍個個唔係呀叔 就呀伯 做條撚咩 個班黑社會緊加唔洗睇

唔好亂入資料，陪審員身分毋須登記，你只要完成過大學課程就有機會抽中，唔好比有心人利用

我個陣大學畢業好似收過信，跟住你地講嘅回信係特登寫份嘢定咩，我唔記得跟住有無回覆同有無做過啲乜。

正常情況下大專生係自動入list，邊洗主動申請，除非你留學返黎，藍絲邊有咁多留學，擺明係學歷太低唔合資格

唔係要大學畢業咩 9成藍絲都唔符合條件

藍絲普遍學歷

Push

check 下無坊

有大學學歷？

我朋友仔做緊同陪審團有密切關係既工作

佢話呢兩個星期真係收到好多寄信同email申請做陪審團

當中有幾多係對家真係好難預計

但係佢非正式統計，好多都係80-90後

加油呀咁多位

齊齊幫義士

屌成班老人家加小學畢業
做條撚咩

下 唔撚係掛？求fc

藍絲有大學學歷既唔高 但係人地好勤力申請
相反你地有大學學歷既有無嘗試過去申請
即使未必有機會幫到義士 但去做一個正義既公民都不失係一件有意義既事
大家請share比朋友 我地打少一陣機 拍少一陣拖一齊填左佢好唔好

唔認罪 上訴駁回
再上訴 唔係直上高院？？

N 年前大學畢業有收過信。

Action

應該不用申請吧

要登記架咩？

831

不要忘記外國讀大學班人。

海外升學要

當時係list ,除非抽中你又proof到你係醫護/ 空勤 先唔少做
基本上好似係自動登記

pish

唔熟悉法律程序
所以先問
依家D whatsapp亂鳩咁傳

一樣

要大學 畢業

做過兩次

大學畢業嗰陣冇收到信係咪即係冇入選陪審員? 一陣打電話check下先

藍絲有degree架咩

區院無，高院有，再者，登記做陪審員有咩問題？

屌仍老母賤撚到

有冇得check返自己係咪陪審員架

推呀
利申已做

高院原訟庭先有陪審團
而去區域同裁判既case，上訴之後係去高院上訴庭審，呢3個庭都不設陪審團

［轉載］參考～
[兩日遇到一個已退役前英國皇家海軍，佢接受過防暴訓練，想叫我代佢叫大家認真思考一下呢一個盲點，我代佢列出重點。

1. 圍狗屋目的？

是想引防暴出黎身水身汗?

定抑或心理作用，因為次次都輸，想贏番一次?

2. 圍狗屋正中狗仔下懷

狗仔匿曬入屋，

大家冇辦法睇到佢哋嘅數量、裝備、動靜。

大家冇辦法知道佢哋幾時衝出來，例子包括天水圍警署同埋尖沙咀警署。

大家冇辦法避免佢哋無啦啦喺窗口開槍，例子包括觀塘警署。

佢話「 我哋防暴部隊喺總部涼住冷氣等你哋攰就衝出嚟，但你哋就要每一秒擔驚受怕。」

「 以前長官帶我哋去荒山野嶺訓練，敵人會隨時出現，用石仔窩我哋。我哋最怕離開總部四圍走，點解而家班後生反而主動送上門？」

佢想教一教大家一個概念:「戰術主導權」

當你係街上見到狗仔嘅裝備、數量、同埋方向嘅時候，大家就可以四圍走，撚狗咁樣。

當狗仔見到狗屋出面你哋嘅人數、動靜嘅時候，佢哋就可以準備衝出嚟捉人。

呢一個解釋咗點解深水埗呢幾日捉唔到人，但反而琴晚天水圍警署就捉到人

佢想同大家分享一下防暴訓練最辛苦的環節:

1. 防暴警察唔知示威者幾時出現，令到心理負擔好大。圍狗屋嘅話佢哋就可以坐喺冷氣房裏面指住你哋嚟笑。

2. 示威者係狗屋附近四圍遊走，令防暴隊孭住全副武裝四圍跑，身水身汗。

3. 示威者係狗屋附近四圍遊走，令防暴隊高層需要大量時間決定掃蕩邊一個區域的示威者， 當防暴隊去到嘅時候，又唔見人影，指揮官往往會以為自己決定出錯。

4. 示威者係狗屋附近四圍遊走，令防暴隊喺街上逗留嘅時間越長，就越難分辨街坊同埋示威者，好有可能會誤中副車，射錯催淚彈，令到民意逆轉。

5. 示威者係出咗催淚彈之後散曬，防暴隊終於可以返入去休息，呢一個時候示威者又出返嚟。

呢位海軍提咗我哋幾樣嘢，希望大家以後心水清，唔好行去門口去送頭。

同埋記得，防暴隊由收到call到決定推進，只需要三十分鐘之內。換言之只要圍咗30分鐘，就等於自行送頭

希望呢位海軍可以畀大家一啲諗法，佢絕對唔支持大家咁樣玩

光復香港 時代革命

612.721.85.811.831

push

好似話依家打電話都話私隱唔答你要你書面問

如欲查詢自己是否已於陪審團名單中，有網民指可致電主理陪審團事務書記辦事處電話（2825 4668）查詢，不過小編查證後，該處職員表示由於涉及私隱問題，因此必須書面申請查詢才可。

班廢老 撚有大學學歷咩 再者個個年紀讀到大學既 全部都上曬神枱 洗到你係到癲咩

夠21歲就自動add on list架啦 洗乜自己登記

有冇申請信draft

巴打入唔到既。。。

要大學生做係因為相信你受過理性思考嘅訓練，唔係情緒動物

同問

年青果d有內地大學學位
即係新移民果堆

藍絲有咁多degree咩

班藍絲c9廢中點做

要登記架

佢地識唔識英文

藍絲撚有咁多大學生咩

即係你係香港大學畢業又收到信就唔駛理
收唔到就打去講收唔到

外國大學畢業就應該要自己去申請

係咪咁?

我讀科大grad左後自動寄信上門提你已經入左陪審員個pool

PUSH

驚閪咩

係

我記得我GRAD左之後幾個月就收到信
話係義務黎
唔駛登記任何野

Diu

LM

藍屍邊有大學畢業呀，申請紙都無資格攞啦！

下
之前明明乜都無搞過 無登記過
做過一次陪審員 不過抽唔中+個庭開唔成
exempt我兩年定三年唔洗做
而家都過埋
咁仲洗唔洗登記

推呀喂

真架，呢樣野你畢業果陣會收到信咁講
印象中係律政師果邊send黎

讀緊書會自動exempt左
畢左業先做得

其實佢係藍絲list 搵人，黃絲登記完都5會搵係片你啦

Pushhhh!!
救義士！

up

十有八九既藍屍中學都讀唔掂

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推呀屌你 手足好撚緊要呀

佢地有咁多大學生咩?

form link都失效埋

咁大學生即係唔洗申請？

堆

碌落啲睇啦

唔好登記呀！我從無登記都做過。

推呀

你GRAD左之後幾個月內會收到信
收唔到就打去問

佢地有撚學歷咩

今年fg,未收到信

聽屯天個miss Lee講過佢係陪審團，唔知佢幫手審過幾多單案呢？

哈
到時真係抽中藍絲你覺得佢地會肯去做？
冇得返工喎
到時一定扮去旅行/唔識英文而quit
佢地都冇公民意識，公民責任佢地唔會履行的

asso hd有冇得做？

唔好睇少 身邊有朋友做老師
佢話極多藍絲教畜去做
所以大家有得申請就申請
唔好俾陪審團染藍

404喎

班藍屍字都唔識多隻啦
點做

sor但睇左做春袋壓力測試

有咁多藍絲有大學學歷？

說話唔係咁講
真係有呢堆人存在
雖然唔會好大量
但一定要盡最大努力溝淡佢地

唔好輕敵
我識得有個阿叔，讀過物業管理HD；仲有個3X歲親戚讀過asso，兩個都有被抽中上庭，但最後冇被挑選到，係呢兩年嘅事

咩案需要陪審員幫手？
幫人問

任何具備下列條件的香港居民，均有資格出任陪審員：

年滿21歲但未滿65歲；
精神健全而並無任何使其不能出任陪審員的情況如聽覺或視覺的損傷等；
品格良好，及
熟悉聆訊時所採用的語言— 即中文或英文（視乎個別情況而定）

之前上網睇好似話無規定一定要大學畢業 話中七畢業都得 要自己申請

推啊

邊有咁多高學歷藍絲

條link broken 左既

做陪審團有車馬費㗎
一日好似8舊幾水

不過問題係班友英文都未顧得掂，抽到都俾雙方律師篩走啦

冇錯，打個電話去check先，冇先交form

唉，又loop過……
口講就話救人呢樣嗰樣，連最基本嘅追post都唔識唔做，救條毛咩

識支那人係香港讀完大學都登記做左陪審員

小學（未）畢業都做到？

果邊會要求你用書面申請

利申：打過去問

做jury 唔洗特別申請
但如果你讀緊U佢會exempt左你
grad 左之後入境處會俾信你
你要話返俾佢聽你已經唔係學生
無exemption 可以做jurt

tui

推上熱門

我記得果陣時讀完degree後唔洗登記
入境處(唔知有冇記錯)會寄封信比你 叫你更新個人資料做陪審員
之後隔n年後先會抽中你叫你做陪審員

大學畢業後就自動成為陪審員, 唔需要自己申請的, 佢會寄封信比你, 話你知已經登記左陪審員

麻煩大家比多十幾秒認真睇睇

對家實好多會用內地大學學歷做proof

除此之外，有好多內地生係香港大學畢業，佢地會唔會幫義士？而且果埋內地生畢業後都會一樣，會落左個list 入面嫁

所以唔好睇小對家！！

我朋友就係做緊相關部門
以上都係佢話我知

HD仔有冇資格做

張form唔岩架wor，變更登記事項通知書？

仲有配審團係唔須要申請架wor

大撚把藍絲大學畢業啦 有冇咁天真啊你？

Grad冇耐已經收到信

有冇人解釋到樓主張form填來有mud用？

推 重要

中五 中三 小六

真
我上司係星加坡人係hku畢業而家係香港做野
上年都做過陪審員

大家加油

問過 而家要郵寄查詢先會回覆 一來一回不如直接申請

申請信：

Dear Sir/Madam,

I, XXX XXX XXX (HKID: A123456(7)), hereby inform you of my request for the inclusion of my name in the juror’s list. Attached are the necessary documents for your reference. Please proceed with the relevant procedures and inform me of the completion as appropriate. Should you need any details, please contact me at (email/tel).

Thank you.

Yours faithfully,

XXX XXX XXX
Hong Kong Permanent Resident

條link唔work

我都冇覆 我記得係自動登記

條link死咗

陪審員的資格
出任陪審員是每一位合乎資格的香港居民應盡的責任。

雖然出任陪審員有時會帶來不便，然而香港是一個法治社會，擁有透明度高的法律制度，陪審團所扮演的角色尤為重要，因此出任陪審員也是一種榮幸。

任何具備下列條件的香港居民，均有資格出任陪審員：

年滿21歲但未滿65歲；
精神健全而並無任何使其不能出任陪審員的情況如聽覺或視覺的損傷等；
品格良好，及
熟悉聆訊時所採用的語言— 即中文或英文（視乎個別情況而定）

===========>>> 不用大學畢業 !!!!

大學畢業後收到信，話你已經入左名單

之後抽中過一次，法庭會寄掛號信俾你，叫你幾時幾點去邊度報到，然後會係幾十人裡面揀幾個去開庭，無揀中我

唔好填張form寄封信都懶呀

UP

我想問收左信話我合資格做陪審員
話有資料要更新就填form
但如果本身地址佢都寄岩左
我洗唔洗fax

我係HD > part time degree > master
畢左業咁多次都無收過樓上講果封信
如果假設我本身係個LIST入面,
我再寄ROP-18 form有冇問題?

有d質疑 藍絲學歷夠咩？仲要大量登記？
另外我地如果一下子湧去登記味即係比正苦target晒？

完成左大學學歷就會自動收到張表架啦（好似係）
前幾日都收到張表
利申 已登記

另外 真係咁多大學生藍絲？

會唔會有內部機制係要有學歷架？
我家中兩老話想做都做唔到

通知緊朋友

lm先

有冇申請信SAMPLE 呀

收過通知
內附18form 無寄過返去 因為無野要update
會唔會有問題

條link死左

機場活動｜社區活動｜港島活動

-------己確定舉行活動-------

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

-------計劃階段活動-------

9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）[/quote]
時間：開放討論
地點：開放討論

藍絲有大學畢業？

推呀！

呢班垃圾有咁高學歷？當年得兩間大學15萬人爭幾千個學位。

唔好睇少對家，做得就做

我哋識做嘅，對家一樣識做，唯一嘅方法就係以量取勝

應該係開始有人收到信
見到身邊有Y4朋友陸續收到信參加陪審團

外國大學學歷可唔可以？
利申：喺美國做過陪審員

以前收過信但冇填form 寄返去，咁係咪都算冇入到？ 一定要填左form 先計？

佢係香港永久居民咩？

一定一定要申請呀大家

Sorry, the page you requested cannot be found.
Dead link

Pish

唔駛u grad 都做得
只係u grad自動入list

姐係u grad後唔洗申請會自己成為陪審員?
唔該

讀完大學 畢業咗三年 但無收過信
依家連master都就讀完
咁點搞好

「戰略上藐視敵人，戰術上重視敵人」

我好多年前大學畢業之後收到信話隨時會傳召我，冇要我回喎，好似。
利申：我已經被傳召過！

可能改左制?
之前有ching收到#264張圖既通知書冇回信, 然後email去問確認唔係名單度, 要再交form申請喎

利申 dse jer jer

唔係冇返咁上下學歷唔做得㗎咩？

推呀，一定要做

藍絲竟然有學位 不過讀完個腦都係裝屎 讀黎把撚咩

push push!!!!